大嶼山撞牛案外和九龍灣强奸案背後的信息

講咗乜，自己参透下

奸姦不分

正字撚都係五毛。

大陸人最少錯左3隻字

咁快湧入幾隻5毛，唔通真係比我講中？

奸你老母

參你老母 寫日漢 漢奸走狗

支那狗扮乜香港人

咁簡單一句都用幾隻殘體字仲好意思惡人先告狀屈人五毛，你呢啲咪係五毛常用手法囉柒頭OP

支那狗

強

我參透到了 樓豬係垃圾支那狗

咁有你死我活係到就開心哂果個奸奸係咪都係大圈仔

支那蝗

强奸係乜撚柒嚟㗎支那人

强你老母奸

信息你條命！

蝗

你係殘體字，唔係正字喎ching

強
姦
訊
參

你了解多啲5毛點運作先發言。

留意你條撚樣好耐，逢親有關聯系匯率，中共殖民，解放軍活動等等你條撚樣就跳出嚟吠。

轉移視線係五毛常用手法之一，而家你明顯就係想轉移視線。

btw
聯繫匯率唔係聯系匯率呀屌你老母，用撚夠殘體未呀中國人？！要用殘體就躝返去中國forum啦屌你老母。

非常了解，5毛手法你呢個post用唔少啦

你了解多啲正體字點打先發言。

5毛狗GENSO

支那樓主唔敢回應用殘體字嘅問題？

佢都冇否認自己係蝗
支那狗用殘體字好正常姐

你話我五毛唔係問題，但請提出理據，無理據的話即係扣帽子，OP你唔單止用殘體字，本post內仲已經多次用五毛式手法。
講到五毛，到你都有排未到我啦“真係好多水”

你講得無錯

而且選擇性失明都係五毛常用手法之一，佢唔回好正路啦

又比我引出一班5毛狗

你自high夠未？你連自己用咁多殘體都唔敢正面回應呀，垃圾

樓豬不願面對

收皮啦5毛狗，由高登走過嚟你啲手法早睇穿晒，信唔信我隨時可以招魂咁招你出嚟？

你呢度只係扣帽子同name calling. 理據全無，叫你拎理據就永遠拎唔到。
邊個似五毛好明顯啦垃圾 唔夠我講，畀我踢爆你就發爛渣屈我係五毛
你咁鐘意玩五毛式詭辯吖嘛 你玩一次我就捉你一次，繼續啦你

條友係咁屈人嚟轉移視線，但從來都唔回應佢用殘體呢點

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的做為。

Genzo 五毛dog!

真係好多水, 我講咗好多次, 你要話我5毛唔係問題, 但你少少理據都拎唔到出嚟. 你已經多次玩弄訴諸斷言謬誤. 又用殘體, 又要老屈人係5毛去為你自己用殘體去轉移視線.
仲有, 5毛會反殘體反中國貨? 講嘢之前用吓你個死人腦啦

我就拎得出理據, 真係好多水, 你呢?
仲有你仲係對使用殘體嘅指控選擇性失明呂

你係咪五毛自己心知肚明，你係掩飾得好好之前好似做過啲咩反蝗，不過你逢親一見到啲到肉嘅中共殖民po你就跳出嚟護主，你係條高級五毛。

btw, 高級五毛=老屎忽五毛

紅字你再次玩諸斷言謬誤去老屈我.
btw, 你仲未正面回應你用殘體字, 中國人真係好多水

中國人真係好多水, 我叫你拎出理據, 你2日都拎唔到, 但仲要死屈我係5毛. 你呢種無恥, 就真係5毛常用手法之一喇

作者：Cheng Lap

分辨間諜的方法是臺灣一個幾十年從政老前輩教我的，我用了來玩狼人。

玩人狼，我是村民，我沒有證據下懷疑誰是狼，我不會說出來，我只會投票時投。因為如果對方真的是狼，那對方就會先攻擊我，如果我猜錯了，我就變成破壞自己公信力。我是狼時，我就會隨便指控人，因為狼不會攻擊我，我的公信力下降也不是問題，煽動幾個較笨的村民一起指控，就可以混水摸魚。

中國人真係好多水, 你條撚樣又殘體, 又五毛式詭辯法, 仲要淘寶.

大家記住呢條支那5毛幹部Genzo